關於和理飛著唔著便服討論

原來犬隻真係好驚我地著便服

今曰見到尼個Po 有人話唔好著黑衫
不如大家討論下究竟著咩衫有咩好同壞
利申自己係著黑衫嘅 點解呢
原因有幾：

易於識别
無可否認 係現場一眼見到全黑陣型係好令人震奮 知道有同路人係身邊更加令人安心

表達意見
黑衫由運動之初就已經代表緊我地一群人 唔單止代表我地嘅素求 更可以係媒體中一眼分辦出我地同其他群眾 有利於文宣

既成習慣
唔知大家對“制服”一詞點睇 中世紀民兵大多冇固定制服 記律鬆散 意志薄弱
原因好大係因為團隊凝聚力不足 而黑衫就好似屬於我地嘅“制服”咁 對我黎講佢提醒緊我地嘅訴求 都提醒我地要無忘初心

好啦講左啲正方例子 我都講下我睇到嘅反方論點
唔易被人捉
有指唔著黑衫唔易比人捉 捉到都可以扮遊客 可以冇事

======================================

尼個係我睇到嘅post(from the above link)
我個人覺得非法集結著咩衫固然可以做證 但我又真係唔覺得著便服有咩決定性嘅影響 同埋只要我地齊上齊落 不被捕嘅話 我唔明白點解要放棄黑衫

其實講到底我覺得最重要嘅都係一大班人著黑衫係媒體報道時造成嘅輿論效果影響最為重要 唔知大家點see

anyway，開po嘅原因係想比大家討論下
以下開放討論

pish

當刻可能唔會target到，但翻查cctv就好易認到

你著便服更加易認

全黑衫全部都著一樣嘅話點認

其實扮唔到遊客
佢可以係咪都照捉
捉完睇PASSPORT就知你唔係遊客

我覺得便服look仲易走甩
隨時扮途人 無咁易俾狗周

話易於識辨 其實而家輕裝出現喺機場已經知咩料
同埋運動過咗兩個月 全民黑衫示眾嘅效果已經無咁大
到目前大多數人都反警 已經唔需要再用黑衫識辨？
同埋如果無打算喺機場衝 人人都有機會被拘捕嘅時候 都已經唔怕鏡頭 唔洗用保護色

當然平日返工返學都可以多著黑衫
歡迎討論

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

樓主被fake

如果唔諗住衝 我覺得著便服最好

有冒用律師身份開post叫人唔好著黑衫

要走到就自己帶多件衫換咪得

我自己覺得啦
如果機場唔會出事便服都冇問題

如果機場會出事便服就有問題
如果警方真係投大物力，跟縱便服人士身份，去遊擊區域確認捉人，就有問題